你哋係咪唔記得今日係咩日子........?

今日係jesus受難日

Ohmy jesus

假期

R.I.P 穌哥

係咪當耶穌係condom?

係猶大玩鳩耶蘇

對唔住！！俾粒氫氣彈你

xanb

做咩啫喱

放咗假好耐

rap

......
.......
.......
.......

被你無情出賣

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

唔講唔記得

我們在天的父，
願你的名被尊為聖，
願你的國來臨，
願你的旨意承行於地，如在天上一樣。
我們的日用糧，求你今天賜給我們；
寬免我們的罪債，猶如我們也寬免得罪我們的人；
不要讓我們陷入誘惑，
但救我們免於兇惡。
因為國度，權柄，榮耀，全是父的，直到永遠
阿門

你信？